早起床 換來的是一份寂莫🌬❄️

如果張床上多一個人

可以俾我取暖就好

咁多嘢諗，夠鐘返工啦

hahahani

寞

有點冷

#精液 #群交 #屎眼